點解和理飛，又變左佔中？每日出去，民意唔輸，自己人累死啦。

大家無吸收失敗教訓咩？唔守死物。
又話be water?
點解守機場？
你搞到應該要搭飛機的人，
無差別咁搭唔到有春用？
變哂當年泰國黃衫軍。
係人都驚啦。
想守都隔日守啦！
如果有人死老母，番香港見最後一面，
因佔機場，班機cancel左，點算呀？

721 811

有沒人答到我，抗爭要犧牲，關外國人咩事？

唔要陣地戰！
忘記佔領嘅教訓？

要犧牲，不過唔好搞到外國人囉，唔好搞到香港人囉，唔好搞到支那人囉，唔好搞到警犬囉，關佢地咩事呢，佢地都係無辜架

號召今晚念力抗共，不阻人不打狗，上天自然會賜港豬勝利

我地無本錢陣地戰
要打游擊呀。

[反制禁制令]機會黎啦, 飛雲

泛民舊電池係時候全面進場, 效法佔中幾子, 發起佔領機場
與佔中不同, 時間壓力係政府度, 不在示威者, 無法冷處理

一眾泛民舊電池:
何俊仁, 劉慧娜, 梁嘉傑, 余若薇, 李卓仁, 何秀蘭, 陳偉業, 馮檢基, 鄭家富, ...
請問有沒有勇氣和決心帶領香港市民爭取民主?

睇呢句說話就知你重係停留係5年，香港人土共抗爭的層面。現在我地有trump，你老母老虎蟹都要搵國際支持啦。無世界同情，trump都幫你唔到啦！

大家冷靜下

宜家變撚番劉慧卿